咪係火車上睇連登啦

屌你老母做咩POST我出黎

得罪你咩

屌你老母

警已報

咪撚痴線喇

岩岩搭火車個陣
見到有個毒撚柒頭皮偷影我上連登
原來就係樓主

樓豬on99, 係火車上連登有咩問題

無撚聊

唔通拜你老母山果陣先上?

又係你呢啲戇鳩仔

樓主係咪傻撚咗想上位

Sor呀 我應該係你屋企人個靈堂度上連登

傻撚左，關你撚事咩死毒撚

玩單機啦屌

單機啦柒頭！阻到你？戇鳩鳩

關你撚事咩 垃圾mk仔

On撚鳩

對唔住囉

屌你老母咩 上下連登又俾人post

為上位可以做出啲乜

弱智

做乜柒
咁你又上

係地鐵

岩岩係火車見到樓豬係度r賓周

成車人望住佢不知幾唔好意思

關你撚事咩

屌你老母好好笑？
人地係到上你講完咪算 影乜鳩

做乜鳩

上咪上 影乜柒

毒撚

樓主好撚樣衰

( Show Blocked User - 筆舉直插 )

on撚9

樓主即刻笠水改名

樓主你做乜撚野 人地上lihkg 又關你咩事？見到咪算囉做咩要冇lala放人地上嚟？
利申：只係睇唔順樓主做on9野

係咪on9架 影乜撚野 屌你老母
世世代代做中國狗啦 屌你老母臭閪
食屎閪

阿婆上吓連登又要畀你哋話

on9

屌 做乜鳩 當連登係FB?

屌你老母垃圾樓主，上下連登得罪你啊

屌你

咁你又上黎開post 一地膠

樓主啱啱放學？